CCtai啲人有冇咁憎陳梓維議員呀。。。一有post話佢全部bot咁狗衝入去鬧。。。

有冇巴打知陳梓維去咗邊

唔通係妒忌10月11月打到飛天嗰陣
自己仲做緊冷氣軍師朝早送頭夜晚屌老母
冇諗過落街擺個易拉架做街站刷曝光率、比$3000按金就有得選、手寫政綱就可以見報、1124借東風就容乜易當選

而家嚟葡萄人？

唔知佢做咗咩
唔識Google睇新聞
唔識上佢Facebook睇吓
唔識PM佢
唔識打俾佢
唔識直接上佢辦事處問
唔識去區議會網站睇提案睇會議紀錄

自己冇留意冇睇冇查以上資訊
就可以出post話人冇做嘢

Cctai
班人有冇資格投票都唔知啦
日日係度做鍵戰當抗爭

擺街站 呃like唔計啦
開會 本身要做唔計啦
直播現場 你食花生又呃like唔計啦
巡視區內設施 齋睇唔計啦
視察爆水管現場 咁係你整唔計啦
鬧民政署 鬧得罪人唔計啦
用自己兼職經驗證明後數唔合理 你以前要返低賤工唔計啦

終極唔計：你職責嚟㗎嘛 你做咗我唔知我唔計咪你問題囉

陳梓維議員：小弟曾兼職便利店數年從未聽聞過可以「後數」

當咗區議會係condom都不如30幾年
叫人咪選叫人咪投叫人投白票投對家

一朝僥倖翻盤 就當人包生仔乜都做晒
咁唔通你投完你又乜都唔使再做 等待皇天擊殺自動光復咩

區議會點樣受民政署掣肘又唔知
明顯多錢多權啲嘅立法會 講過功能組別點參與法都要嘈過30幾年 上年先醒起你都報唔切啦 跟住又鬧冇用

年年得個幾十個工會申請
呢三個月爆成千個出嚟 勞工局緊拖你㗎

咁係咪冇得投票
就唔使搞工運唔使搞罷工唔使爭取權益
工會就等於冇撚用？

孫兄咁認真

叫他們睇會議紀錄會唔會太高難度😅

中共無視香港法律體制在港強制推行國安法，嚴重破壞一國兩制。正式向全世界發出否認中英聯合聲明的訊號，進一步證明中國是一個獨裁及不守信用的國家。

為此，梓維在昨日開設反對國安法的街站，透過傳單令更多香港人了解什麼是國安法及其負面影響。

睇嚟請到人了

［等埋發叔系列之一萬蚊回水］
當各國政府都派左錢十世，我地香港政府終於見完周公走出黎話要派錢。仲要某銀行有10%加成...等你出賣個人資料比中国的銀行。

網上登記定填表拎支票，你自己識揀喇😉

#周公你好啊
#又系你呀林鄭
#林鄭政府無樣快

男小編按

孫兄

孫ching高汁

陳議員忙住逐個反麻cm負評邊得閒

駁唔到⋯⋯⋯⋯⋯

瞓咗冇睇，Mr.Mean條on9仔搞到香港主場對伊朗場波踢唔成未

樓主講cctai = 五毛

呢單咩事

上個區議員葉傲冬就真係全期隱形

隻裙腳仔好似走咗去文匯定大公